
                      Tengo que reconocer que me ha gustado el film. Pero sin tirar las campanas al vuelo. Almodobar como siempre sobrevalorado. Lo mejor, el argumento. Lo peor, la manera de contarlo. Conclusión lo peor, el director.
        
            